中共為左拎到控制權 肯定買晒2邊

2邊都支持 2邊都支援
只要任何人打嬴
咁中共一樣得到一部份影響力